一家三口拖篋花園道jaywalk 遭私家車片底

【本報訊】復活節假期的中環花園道發生驚險車禍，事發前日下午5時許，根據網上流傳一段車cam片段，當時一輛白色私家車沿花園道落斜，當駛至聖若瑟堂對開處時，突有一家3口拖着一個行李篋橫過馬路，3人當場被撞倒。

據片段所見，該3名人士已橫過3條行車線，此時白色私家車駛至，左車頭摧向3人，當時兩名成年男女及一名女童連同行李篋倒地，白色私家車則續駛前約10米才停下。

片段中可見，事發後其中一名成年外籍男子即時單身拉倒地的女童，而在附近巴士站多名市民目擊事故分別報警求救。

警方指，前日下午5時許接獲中環花園道37號的聖若瑟堂對開發生交通意外，一名60歲姓莫男子駕私家車沿花園道落斜，其間切線時發生意外，撞及外籍人士。事件中，47歲日籍婦人及11歲日籍女童分別手腳及嘴撞傷，同需送院救治。

抵

真係可憐

抵撚死

好撚慘啊個司機

蝗蟲撞車黨？

日本人唔喺好守規則嘅咩？

一見標題/內容唔係大陸人就無人抽水

你班低賤港狗唔整多幾條班馬線

冇死到

真正既日本人係唔會過馬路

希望傷者早日康復

日本唔係同香港一樣右軚車左上右落咩
咁都會撞到
你話大陸人就話啫